要代受襲大埔手足走出去

10 月20 ，271 見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

自推

手足就係想聽日多D人先出黎派文宣
大家聽日一定要出黎

手足就係想提大家先受襲。

要記住

五大訴求，
決一不可。

國際twitter線 你殺我？大埔人：我唔驚呀！

國際twitter線 你殺我？大埔人：我唔驚呀！

retweet b4 u doing sport!!!!!